同事把口極臭 點算

有位同事個口發出惡臭
平時同佢講野已經隔開啲距離嫁啦
點知最近嚴重咗
日日朝早開會 隔住張大枱嘅距離都聞到
仲要佢係負責hold會 有9成時間都係佢講野
係臭到我完全集中唔到精神
不自覺咁皺曬眉頭
結果佢以為我黑佢面 唔鍾意佢
又成日走黎關心我 問我野
我已經每次佢講野嘅時間整下個鼻 撥下手咁樣
到底仲可以點做

撥手是性暗示

我都試過 食煙食到勁口臭

我有個同事個口又係勁撚臭
佢前排病左戴口罩
隔住個口罩都聞到陣惡臭
唔知以為佢收埋條屍係個口到

我都想佢戴下口罩 至少我開會都集中啲